睇到呢個post，即刻同我搵5張A4紙用箱頭筆寫文宣落街貼左佢

邊個話文宣一定要靚？
一定要印彩色？
一定要成張poster咁？

最重要係咩？係多！
我地一開始都係周街痴memo紙㗎啦！
有咩想講，有咩口號，都係直接寫出黎撻落牆㗎啦！
個重點係落手做呀！
鳩寫又有乜所謂？唔靚又有乜所謂？
勞作貼堂呀而家？！

留名，落街痴完，上番黎留言。
如果呢個post冇留言，我睇唔起你地，你地真係好不理想，好需要改善。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題